香港政府幾時反制裁在港美國企業同政商界人士?

屌你老母呢鋪真係喪權辱國
林鄭一於落order凍結所有美國人在港資金
所有美國企業以法律程序強制要佢地賣比中國公司
以國安法扣留所有在港政商人士 包括大使館在內
總之就你不仁我不義
戰狼出動 保我家園